皇馬已受夠巴爾！標價1.2億仍賣不出去

巴爾未能在C.朗拿度離開後挺身而出承擔責任，成為球隊的頭牌。西班牙《每日體育報》認為，巴爾在皇馬的日子已經進入了倒計時。此前有媒體報導，皇馬願意以1.2億歐元的價格出售巴爾，但現在情況可能稍稍出現變化，皇馬現在願意將巴爾作為交換物，交換其他球員。

皇馬很希望引進兩位球員。其中一位是夏薩特，皇馬已經傳出要引進這位球員，佩雷斯現在願意將巴爾列入轉會交換計劃。夏薩特本人也多次表示了對皇馬的嚮往。

另一方面，巴爾也可能被加入交換艾歷臣的計劃。丹麥中場被皇馬視為摩迪的接班人，但熱刺為這位球員標出了2.5億歐元的價格，皇馬希望用巴爾來降低轉會費的支出。

在蘇拿利上任後，巴爾很難進入球隊的正選陣容。阿根廷教練選擇用缺乏經驗但能給球隊帶來新鮮活力的雲尼斯奧斯。巴爾在1月底受傷了一次，自那之後，他只正選了2次，這證明了他在球隊的糟糕處境。

不過據《阿斯報》報導，巴爾只考慮留在皇馬。雖然皇馬不排除出售他，而且英超球會也對他感興趣，但他卻不想離開。

《阿斯報》透露，巴爾目前唯一的想法就是繼續再皇馬踢球，他想履行完與球隊到2022年結束的合約。他在皇馬球會感覺舒服，也對馬德里這座城市感覺滿意。此外，雖然曼聯、車路士對他感興趣，但皇馬並未收到具體的報價。

他在皇馬球會感覺舒服

佩雷斯 仆街喇你

出去邊有咁高人工
實唔走啦

1200萬就差唔多

少個零應該賣得出嘅

講到1.2億好超值咁
又老又多傷仲要高人工

屌喇，上年又唔賣迫走朗
而家露哂底賣唔出仲要無埋朗

唔知唔好彩定皇馬on9唔識用
皇馬都算速度型球員墳墓

朗拿度、奧雲、卡卡、洛賓、巴爾
全部巔峰都唔係皇馬